「五月之約」Just Rock it 藍Blue（6）

呢個post係討論買飛/演唱會相關資訊
求飛/黃牛/放飛免進

五月天 Just Rock It 2019 藍 BLUE

演出日期：
2019 年 5 月 3, 4, 5, 10, 11, 12 日 （共 6 場）

演出地點：
香港迪士尼樂園幻想道露天場地

觀眾進場時間:
於演唱會當日下午 5:00 開始
(包括座位及企位)

演出時間：
晚上 7:15
準時開演，敬請準時進場

** 預計周邊道路屆時將會十分繁忙，請預留足夠時間乘搭公共交通工具前往演出場地。

座位表

場地位置圖

觀眾入場守則

所有觀眾於入場前必須接受大會保安檢查
大會禁止觀眾攜帶以下物品進入場地：
(如觀眾持有任何被禁止攜帶之物品，必須預先自行處理後，方可獲准進場。)

演唱會場地不設私家車泊車位！

請盡量使用公共交通工具前往演出場地，以免加重演出場地附近路段之交通流量，引致交通濟塞。

演唱會場地不設停泊車輛位置， 只備有車輛上落區，並不設泊車位置，上落客後必須離開。
（請依照現場工作人員指示於指定位置上落客，以免引至交通阻塞。）

** 特別離場巴士專線 **

於演唱會結束後，主辦單位將安排專線巴士於“演唱會場地”開出前往香港島、九龍及新界區，相關路線、時間及收費將盡快公佈。

***更多演唱會守則及交通資訊***

p.s. 上年螢光棒可以重複使用

反對修訂逃犯條例 香港的終局之戰

5月11日 星期六 早上8點半
立法會將會開會討論有關修訂 暫未知會否表決
由於秘書處政變 原本由涂謹申主持會議改為石禮謙主持

事態危急
一定要阻止立法
否則香港直送中國受審
到時中國話你犯咗中國法律 無需證據 無需理由
就可以光明正大係香港夾你返中國
坐黑獄 洗你腦

此修例禍害大於23條立法
23條>>>(需危害國家安全，香港審判，香港監禁)

修訂逃犯條例 >>>(莫需有，中國政府可任意控告香港人任何罪行，香港會配合執法將你拘捕，移交中國審判及監禁，無需證據 無需理由)

新 post留靚名

尾場又有大合唱

好期待

尾場我坐尾2果行話俾大家知我聽唔聽到

想問下件藍色tee仲有無貨，10號去睇諗住買

可以去 sr 望左先，無先去現場買

打電話去sr

又合唱仲要永遠的永遠又可以笑

人地好勉強咁改左唱 回來吧

個page d人串撚到

叫人去工聯會學台語

呢句真係串過馬撚

咁串, 不如出年叫佢買晒啲飛剩係放返俾五迷啦
咁咪冇路人囉

咁佢啲放飛準則一定set到上ifc頂樓

至少要拎咗工聯會証書先

有人串到話 永遠的永遠都唔識唱唔算真五迷
下年買飛係咪要考試唱台語歌先準買飛

屌，好撚恨做佢 D乜撚五迷咩

利申: 報撚咗台語協會入門班

話時話好耐無聽過佢地唱就在今夜

佢地咁叻點解唔大合唱軋車
入場既應該個個都要識唱啦
咁高難度都大合唱到先顯示到香港五迷既誠意
五佬先會感動架

唔好話台語歌啦
我已經係由06開始睇既老屎忽
但佢哋一唱羅密歐我都唔記得點唱
出道咗20年, 成千隻歌
真係鬼記得咁多咩

改左做回來吧，係引到阿信開口唱就好

應該要唱風若吹或者黑白講先叻叻豬呀

有幸係台中聽過一次如煙live
好想聽多次
個五迷點歌一嗌如煙
我即刻捉住個fd叫左出聲

上年大合唱冇咩感覺
紅館大合唱大聲同正好多

佢地返哂台灣？冇d聲氣

大合唱揀歌好似一年比一年冷門，可以相信到時一定好冷清
2016 花
2017 牙關
2018 米老鼠
2019 永遠的永遠

我建議大合唱寂寞星球

回來吧～難道你不懷念嗎？
我一直在等啊～～～～

大合唱胎音

咁岩既 我坐最尾果行

頂 笑左

你坐邊一邊

其實都對路人黎聽都幾user friendly
起碼全場可以一齊哼歌

大合唱其實可以一齊唱憨人最尾la la la la

H2

我係另一邊

認真一問
如果柀挑中點歌,要點咩歌先唔會比真•五迷屌?我見點雨眠都有人屌

其實你點咩都有人屌
所以安心點自己想佢地唱果首

我不願讓你一個人

除咗來去軋車四個字之外，其餘我都係lur個音就算 痴線咁快點唱，阿信自己都唱到唔清唔楚啦

台中有蝗點過，阿信話呢首陣間會唱

諗起嚟緊三年都唔喺香港，無得睇就好想喊
星期日尾場邊個拍我坐低我都唔會理

老老柒柒我想聽快歌,點OAOA,最好的一天,派對動物,hosee(要跳埋舞),OK啦會唔會比人活埋兼label假五迷

想聽最重要的小事

跳埋舞
佢哋好似剩係響天空之城跳過一次
俾人笑到而家

喺五迷到收咗張1180 BE位，希望點到首如煙返黎

仲未搵到岩心水飛 岩岩係fb搵左張11號E4 r行開我2300 2張

早幾年做林宥嘉演唱會guest唱過 應該多啲人記得

聽聞係 要做嘢
邊有放五日假咁著數吖

蝕讓就唔洗諗啦，會俾人屌，唔係開到太高都還可啲人唔知點解尾兩場放好高價

前日喺fb收到張尾場480既佢放630

炒飛點都唔諗 原價就可以諗諗

原價可以等下，宜家都有啲平飛慢慢釋出，不過點解特高內部飛好似好後咁

有冇人有11企位想換12？

我都放左張A1比人

又唔放俾我

11/12啦，如果12唔係撞咗母親節我會去尾場，今年同唔到佢地過生日我屌

唔自用？

太側，寧願睇後但中間少少

《五月天人生無限公司》
★-- ♡186
#hkmovie #MOVIE6 #識電影

依個咩黎

尾場本身有全場尾2位
所以揀岩就睇揀唔岩就尾場算

咩number黎
唔係有人話A1咩位都唔錯

我覺得山頂位都唔差

我上次880除左個前啲之外我覺得同480冇分別
480仲要中間可以睇埋個台

除非係1180唔太後既位，如果唔係我下年都係會買680/480位

下年唔買優先 第一年買就出事 直接等公售買算

優先啲位不嬲麻麻，我呢幾年都係公售買到比較好既位

下年拎al係屋企禁算數 好彩今年突然間話想睇多場尾場禁左返黎

睇彩數

側地傻喎今年個台加到咁闊

上星期睇左場b1 三十幾都覺得側六十幾真係唔知睇乜

A/B1最側係56
睇B1 4X睇到想死
以前左右兩個mon打直架嘛
今年整到打橫去加多啲位
大佬顧下觀眾感受喇

仲要c1c2,高位置

聽日見

連續睇多三日

我都係

聽日開場嘉賓黃奕儒

聽日睇第一場
好期待

點星空會唔會俾人打

好垃圾呢個新人
唱又唔得作又唔得樣又唔得

户外場聽幾有feel

個日家家好正

提提大家 聽日有地鐵半價優惠

有無人會諗住撲公司首映飛？

大把人

我睇上星期六場.
入左場已經感覺到成個場逼左好多.
上年都唔會同人貼得咁埋...

搭單想問下, A1區CM行, 3x座位大概係邊度?

而家搵聽晚3張c/f區係咪好高難度

大把

寧願要可以可以可以可以可以可以可以喲

左台。
伸延旁
28內係火鍋區
如果3x, 即係伸延旁

做唔到坑內人仕了
但自己買到A1區已經好感動

如果怪獸企定定伸延台就好近啦

自己係carousell 同fb 咩演唱會gp搵過無
想問係咪有d 五迷gp

琴日放走咗張1180，因為太側，如果想收張聽日既480會唔會好難收

fb啲演唱會交易平台依家俾容祖兒洗緊 大叔應該要拉落啲先搵到

我睇
Fb
五月天jri2019藍。讓票專區
剛幫朋友搵左 2張f

其實想講12多過11好多

12要食老母節飯
所以想11陪我媽同女朋友去睇
單數好難搵

11同女朋友
12同老媽
仲同佢講你點左，洗衣機比佢聽

11/5 F2 row V x2 $880/1

11/5 F1 R 2X
啱唔啱？我呢邊有人放

暫時都係想一齊坐 唔想掉低求其一個

仲難搶過紅館位

延伸外 側側地

你自己坐，佢地坐埋一齊咪得
咁再等下，宜家有少少放返出黎

一個人仲可以買4張

應該會第一次見戲院賣位由第一行開始唔係中間

得個百幾個位。

排十幾都隨時買唔到。
依家好排

仲有網上一齊衝，仲有內部員工

放唔放得切阿
btw 祝您屋企人早日康復

我都唔知
又搵唔到朋友一齊睇

我啊我啊

仲未搵到聽日既飛睇唔到尾場已經慘，連11號都搵唔到真係痛不欲生啊

一個人都可以去既姐

咁都仲有一張要放
一張難過2張

冇諗過電影都要搶飛

放2張之後去買左單丁，咁多飛賣

想見大叔姐 如果冇真人既話應該冇人搶

今日天氣幾好
今晚見

想問下上上年(2017)螢光棒 用唔用得?

得

903電台播緊洗衣機

嘩沙田入迪士尼架巴士都兜得幾勁

大家一陣見
ps今年好似廁所多左，買紀念品條隊一樣咁撚長，好彩買棒條隊短d

一陣要去幫人買棒 淨買棒係分開排？

直接行入去鯨魚噴水池方向
靠牆係所有紀念品
出d條隊就係只賣棒

唔該晒

條隊長到

外面果條識郁好好架啦，入面條隊唔識郁架

已入場

今晚大家盡興 有咁投入得咁投入

真。開始會幾點到呢

依句真，唔好理身邊啲人投唔投入

你唔怕羞帶頭high就會帶動到其他人

去屙篤屎先

佢地哩幾年都累了

留名點歌環節

今晚同聽晚都入唔到場
希望唔好錯過太多

愛情陷阱

譚伯 出場？

冇呀 佢地唱咋

睇左十年 終於聽到忘詞

盛夏光年會否被JG巴等到?

我覺得今晚最好睇

呢場比頭場更有頭場feel

我個區氣氛幾好

今晚好好氣氛

今日我果區好high

播VCR隔離4個食蝦蛟燒賣

我果區d人開波就走左一半出去，信仔成場冇行過黎
不如下年唔好劃位啦屌

我個區有人帶啤酒畀保安發現
嘈咗勁耐

D3區大致上都High 跳到無力

我都收飛一張 頭幾日個個都話要2連賣
過2日 再搵我話單丁都得
我係連登收到 唔該曬放俾我個絲打

為乜睇band唔比飲啤酒

今日氣氛超好
而且5子都好 high，撚冠佑個 part 好正

今晚好正 氣氛都好好
終於似返JRI

氣氛似尾場添

應該因為一開始有個mon壞左所以talking拖長左
點歌個男仔撩到肥信勁開心
然後撚冠佑又係

冠佑BBOX真心好笑

邊個mon壞左
我仲奇怪吹水吹咁耐

右上

今日仲有之前紅館個落雨梗
唔可以講呢個字 然後一講到就「殊~~~」

買咗680，以為會氣氛差點知隔離啲馬來西亞人勁high！！！一齊由頭玩到尾

附近
雖然唔阻我，不過見到就火

因為佢哋嘈得好大聲
好撚煩

聽講今日迪士尼站出面有警察捉黃牛

我同我 fd high 到痴線 今晚五子最 high 一晚
但如果我隔離對大陸人投入啲就好 坐左全程咁濟

我果區個實Q叔叔喺傷心的人別聽慢歌果陣拎住電筒一齊fing

低過原價仲算唔算牛12號仲住去現場收飛

一開始玩個靚仔好好笑
個靚仔好似俾唔切反應咁

原來一呎長既野唔拎得入去
如果整親要用枴杖行點算？

睇返以往d歌單，不外乎係符合主題+帶動氣氛+互動性+傳唱度高既歌，所以離地/傷別聽，mk 3寶，倔強/憨人，每年必定有其中一兩首。今次個主題focus係藍3，總算可以聽多d生面口既歌。

我個句d人一開場就好high
睇完頭場睇呢場真係

天然呆
但後尾撩到肥信勁開心

I love u無望+志明與春嬌好夾

有得一齊聽好幸福

好想睇呢段talking

今場真係好睇 氣氛好好！
比起5號個場好睇好多

我都想重溫 俾愛心果下阿信應該估佢唔到

仲以為一定會唱一顆蘋果

好耐無聽無望既live

大家都估唔到
但阿信勁開心 係真係冧左咁

客氣客氣

貴過原價先係

今晚真係好正
行岀延伸舞台好耐 talking 又多
仲有阿信自彈自唱
佢地休息夠果然係唔同啲
太美好了 買到今場真係好好彩～

我睇聽日個場
歌單係咪都冇乜點轉

晒左個靚位

又要等下年
Btw 冠佑對鼓棍斷咗果段好笑

黃腔開始黎 扶姐姐 然後斷鼓棒又話用中間隻腳
然後知足個陣 阿信問五月天最鐘意咩 d人答 錢

係
撚左佢兩首歌

i love you 無望

我隔離果個就係答錢

成班友恰冠佑

佢話好多 梗係答錢

我同個friend都答錢

好多人都答錢

我附近有對大陸情侶都係
遲到早走 條女淨係影相 大部份時間兩個攬埋一舊

你肯定佢唔係捉人影相？

多謝你 就埋交收地方

有冇今晚歌單

I love you 無望
志明與春嬌
知足
忘詞

仲要勁多Talking 同Beatbox
仲有香港之約宣言

今日完全值得！

美中不足嘅係
臭閪港女 乜撚嘢入演唱會淨係想聽歌啊？
唔撚識唱就返屋企單機啦！

真。fans
講感謝名單個陣 我前面都話 我地先係最大sponsor

今日果場我前面有三個男人勁高又聽咩歌都冇反應咁企係度，好似踢波射罰球排人場咁

今場好！撚！正！！

唱廣東歌果度好正
一開頭原本以為以為係beyond
點知唱左愛情陷阱
好high

今天我 肥信應該真係唔記得點唱
愛情陷阱佢點都記得副歌
前面全部唔唱 笑死

嗰時我心諗 死啦我香港人都唔係好識唱呢首

一首愛情陷阱可以唱十年

其實我聽intro果時
以為佢會唱 beyond 首我是憤怒
聽聽先發現係倫伯

唔好意思想問今晚唱到幾多點完場

我聽日 好想聽呢首

我嗰區啲恥笑聲好勁

次次都係大約22:15
因為有安排巴士

我個邊連實Q都忍唔住笑

講起就嬲 謝幕嗰陣時 條實Q大大聲喺度話完場 唱唱下又無啦啦企起身照两照 真係屌出聲

有無巴打可以LIST 返今日嘅歌LIST

坤達係唔係在場???

頭半有捉架
傷心的人果陣瞄到佢係跟住一齊high
叫Encore果陣佢仲問：唔係OT咩

我覺得今晚最厲害係talking個男仔講最中意歌手係阿信 跟住阿信話個男仔身邊啲人狂嗌林俊傑周杰倫佢都堅持要講啊信 我跟住就直落去唱心中無別人 成件事順到呢

個男仔真係好有娛樂效果
最後仲要俾心阿信 笑死

睇今日呢場真係中上上韱
有I Love You無望好感動

今晚真係好正
本身以為夾係中間氣氛會冇咁好
點知今晚氣氛係咁多日最好

第一次聽溫柔live唔係還你自由版

知唔知今晚肥信 自彈自唱係咩歌，唔記得左
係咪瘋狂世界

聽晚睇

利申 final home已經開始睇

心中無別人

真係好high呀今場！！ 連肥信都話今場啲人瘋瘋癲癲咁郁啲就起哄
又睇到佢自彈自唱心中無别人同廣東話進步版嘅愛情陷阱
以為氣氛咁好會真點encore添！！我果區九成人都有企起身un下，即使唔太識唱都專心聽冇玩電話，保安都冇想像中捉得咁嚴會不斷巡咁

肥信爛聲了
但都係咁正 出年見

好似不嬲都係佢地留係香港一兩日talking多啲話題

我覺得啲保安捉得好緊下
一舉電話就照實

下年就唔睇頭場

蠟燭笑死
個陣d垃圾話世界第一

480普遍氣氛真係麻麻
基本上有一半人全坐
有啲就mk3寶先企下 但都係坐多過企
好彩隔離有兩個大陸妹妹仔係真五迷 可以一齊high下
挽回少少氣氛

人間有愛嘅事
自己一丁友去睇 中途聽頑固聽到喊，
然後 隔離個大陸女人 攬住我
但佢攬住我 我反而仲喊到收唔到聲
不過 成件事係幾溫暖

見到條女實Q勁惡 捉到人影相 連人帶機拎走

屌我隔離個男人又係聽頑固喊到pk

睇頭場，見到其他場咁正，好羨慕痛不欲生

你地就好，我仲未收到飛睇聽日果場

Same本身無比較都無傷害

笑死
條友又講得無錯

尋晚場頑固唔知點解特別好feel
真係聽到好感動

尋日果場真係好撚正
比對早幾日頭場真係正好多
I Love You無望正到呢

好有愛呀!!!

真係
勁大聲勁惡咁鬧人 其實都幾騷擾附近啲人

但係又真係有人可以好無恥
一路俾人鬧 轉頭又繼續影

係咪喺K區個邊？
上禮拜日睇個場有個戴眼鏡既女 secure 不停咁照人，
我之邊個男人唔滿意話左佢兩句，
個女 secure 駁翻人轉頭

我上星期日坐果邊都俾人照，但明明係我隔離對大陸狗偷錄，但唔知點解佢可以對住我黎照

睇完頭場睇呢場真係差好遠

C 區
不過應該區區都有啲咁既人
上星期六坐A區隔離又有條女係咁
係我唔好彩定係常態

今年好似好多人鬧交咁
聽左好多單

Yes!!!! 我諗正常香港人俾人話兩句就會收手
但班大陸友真係面皮幾尺厚

照撚住佢都扮睇唔到，正仆街

你知邊個？我果陣隔離係對大陸狗情侶，條女偷錄俾人發現，個實Q照埋佢同行埋過黎叫佢唔好再錄果陣，個男既就用手擋住唔俾佢過黎佢地搞咗起碼有5分鐘

唔知，但上個禮拜睇都見過隔離有咁既情況發生，個 secure 行埋黎照過幾次，但個2條大陸妹仲繼續錄，煩到仆街

比較返今年JRI咁多場 5月3除左氣氛麻麻之外
仲要歌單比其他任何一日都輸蝕

好期待今晚

今晚嗌爆佢

今日天氣好好
大家帶定枝水 唔好中暑

想問 .. 2017 枝棒仲work唔work ?

無問題，呢幾場都係用佢

想問如果今晚睇第三場，支棒會唔會唔夠電？支棒我係4號買，睇咗兩場啦已經

換電啦 我睇一場換一次
睇再一半無電就gg

謝!!

咁我帶多幾粒後備電先

溫馨提示680 4:30去到最好

今晚睇

想問各位排演唱會周邊買螢光棒大概要幾耐？
前年嗰支啱啱壞左 正式退役

今日都有貼紙囉啊
地鐵站出口左邊嘅涼亭
戴住個StallaLou大頭袋仔同do you ever Shine水樽
快啲嚟搵我啦

尋日6點半左右開始排大概10-15分鐘

大家用盡全力high
High埋我果份

2017螢光棒用到嗎？

紋身貼定係咩貼

普通貼紙

屌
垃撚圾

使唔使咁巴閉唔俾人拎相機，咁你唔ban埋電話，on99

我第一次睇，張飛淨係叫人唔好揸車之嘛
呢個經驗好撚差

樓上真心定假膠

係大支野就係大支野架啦
我話知你地五迷有幾撚惡

唱又唔係特別好
細到粒豆咁偷錄條毛咩

屌到費事

真

樓上真係

係咪帶左幾皮野長炮打算去打雀咁影個台，點知畀人拒絕入場要去寄存？

咪就係你呢D垃圾先會咁樣諗人會咁做
有炮冇直出音源錄來有咩用
錄低宗教儀式有咩好處

影下相都唔俾真心惡

見到閣下咁氣頂
我呢一刻真係倍覺舒暢
繼續bad mouth啦,睇下你可以有幾惡毒

我問緊係唔係，你就答埋話人垃圾，東拉西扯on99

唔氣頂
伏唔會中第二次咁囉
download咗咁多年mp3聽咪當還返一次，好公平

老實講唔駛禁乜禁勿，相音肯係演唱會完左出隻4k blu ray，再加埋演唱會既高清相黎賣，咁就唔駛又保安又電筒照呢樣果樣，又賺到錢，大家雙贏

洋蔥😭

想問吓去咗嘅巴絲係幾點開始賣周邊？
同埋知唔知仲菜頭粿tee仲有冇貨？

最接近聽到而我知道既一次

燕尾碟 + 小護士

燕尾蝶

WTF

呢首真係崩潰

燕尾蝶有咩咁特別

梁家輝

有唱?

之前d 演唱會都有唱過

差啲

點解會差d點歌環節？

想聽左鍵
但五佬肯乖乖地唱燕尾蝶都好意想不到

有個女仔準備左4個 option 比五子揀，
佢地揀中燕尾蝶，
本身阿信話有難度，
佢已經開聲講話不如唱而我知道，
但台下起哄，而最熟呢隻歌既 masa 又 tune 到個音
最後就唱左半首燕尾蝶，無唱到而我知道

咁搞笑而我知道真係好想下次擺係主rundown 到唱痛不欲生

我聽左咁耐都未聽過 live
好想好想聽到一次

台中30號聽過
個日又係點三次歌
爽到爆

有冇人聽日幫手點而我知道

主唱話要炫耀今日點左三次歌

真係好正
不過洋蔥真係

燕尾蝶個key高到

想問下賣周邊嗰條隊大概要排幾耐，要幫個frd買tee，想知預一個鐘夠唔夠，同埋係咪同一條隊可以排埋螢光棒

個key起到咁高唱得個兩句

今日坐D4氣氛不錯，啲人起不識唱好多歌先。果區有個後生照燈仔成場跟唱係咪呢幾場聽得多所以識唱

起碼

洋蔥公司之後真心聽到怕

點下少出現既歌啦
黑白講，搖滾本事

我怕OAOA多d
完全估唔到JRI Blue都會聽到

今晚仲早過琴晚完

Hosee 其實我都唔介意再聽，雖然無記錯16 JRI 有唱過

大家上左車未
巴士好少人，唔洗迫地鐵

因為地鐵依三日1蚊

已經好多年冇聽過憨人
去親都唱倔強

今日唱倔強我已經掛住睇貓

年年有唱憨人既場我都撞唔到

早知唔睇頭場

尾場通常都有

頭場受害者

今日b3氣氛好差

Same

呢兩年尾場都係老母節
下年再係咁捉埋佢去睇

留番台灣睇算

邊個點洋蔥

其實係咪鬼佬隔離個女仔
見佢同個鬼佬講左句野

想收飛睇

我無睇今日嗰場
不過嗌到路人通常唔係附近既五迷叫佢講咩歌咩

應該係

唔好再提住頭場啦，已經好唔開心

呢幾年都係假encore 演唱會都無咁有feel
反而有幾首歌聽得出係用心之作 反而 候鳥

吉他正

我反而幾鍾意今次瘋狂世界個編曲

佢地一講洋蔥我真係屌出聲
上年唱撚咗咁多場先走到蔥今年又嚟

年年既頭場都係總彩排
下年唔睇頭場啦
希望聽日生生性性

其實我都有啲唔想再聽OAOA

其實有時想聽佢地玩下cover, you give love a bad name嗰次玩得好正

頭場
今場好好多

仲講

我覺得啱呀
反正點影都唔會夠大會影靚 都唔知影黎做咩
不如盡情享受現場好過

但有班粉腸係要即場錄現場 wechat send 俾佢地啲friend

x2
唔係好鍾意呢首歌
啲歌詞怪怪地

其實想唔想坐隔離個人跟住唱？
今日同屋企人討論開 我係會唱

今日睇果陣，隔離個肥仔喺到大聲跟唱，大到後面都聽到叫佢細聲啲

今場有梁家輝就真係估唔到

今日坐 F3 區，唱 OAOA 果陣，點解我聽到有人唱

"O" "A" "O" "A" "O" "A" "O" "A" "O" "A" "O" "A"

一齊唱 氣氛好好多
唔想唱不如返屋企聽算啦

好似係梁家輝個女既男朋友(?

屌那星 我今日全晚就係比後面兩個歌神大大聲咁唱 嘈鳩住哂， 除左台語歌唔唱之外乜撚都唱， 你細細聲唱我唔屌你呀， 但嗌哂歌咁唱 好撚黑人憎

btw 梁家輝

可以唱但唔好太大聲
有試過隔離個件大聲到我聽唔到阿信把聲
好似入場俾錢聽佢唱咁

唔係好知路

大聲過佢！！ 一齊High

唔怪得之條鬼佬帶住staff牌啦

係囉 屌佢老母， 好撚影響人

原來係咁

頭場係垃圾 聽日1180嘅幫手點首彩虹黎聽下

盛夏光年

侯鳥

我想問係咪得我見到後面座山有人離遠見到有粒燈係山腰，會跟住我地啲棒變色

鬼佬係梁家輝個女嘅男朋友

屌 以後五月天聽尾/尾二場算

唉唉唉

我今日隔離後面D蝗唱得大聲過阿信之餘仲要玩free style 先想死

今場有小護士 疼愛同燕尾蝶已經覺得值回票價
雖然肥仔信首燕尾蝶係鳩來的
又忘詞又上唔到咁高音
不過我都收貨了好耐無聽過

不過今日聽唔到戇人同孫悟空有啲可惜
希望下年可以聽到啦

老五迷表示今晚聽+唱得好過癮
夠哂皮

以後唔買頭場

頂
我企G2 區近mon 既位，附件好多用微信班人成日係到錄片又影相，係咁話「要發朋友圈炫耀一下」

之後又係咁勁大聲講野，係大聲到同喇叭差唔多啊

奇異博士

莫華倫式跟唱

孫悟空自從2017 regular rundown之後香港好似冇唱過

屌我5月4要飛
先迫於無奈睇頭埸
想喊

有無手足知單頭1180依加咩價位
之前咁多都變廢紙1000內有無交易

尾場啲人應該預好睇 我諗唔會平得太多

我琴日散場聽啲大陸仔話11號貴過12號

話說今日火鍋板條女係上年扔公仔上台班人之一

請問今日重買唔買到呢件Tee

覺得買stayreal既設計好過哂錢買呢d

好cute喎菜頭粿
不過除左呢件今年其他con tee都好樣衰

呢件既敗筆就係菜頭粿太細

呢隻菜頭粿個樣好西
Vcr個隻咪好地地

VCR個隻太cute啦
件衫個隻先配合到個真面目

不知不覺，嚟到最後一場啦

想知加一

你係咪睇錯 啲瑩光棒場控應該冇咁遠

黑色stayreal有貨 藍色要去現場買

佢係整隻公仔賣啫
扔公仔係其他人

讓我聽到你的聲音~~~~~啦～～啦啦～～～～～啦

希望尾場有憨人收尾

咁我誤會咗sorry

上年見佢地story狂post阿信拎咗隻公仔好自豪咁以為佢地扔

好似係舊年有某群組版主豪買勁多隻 揾人丟上去

其他tee 仲有無貨?

尋晚倔強+什麼歌 真係爭d

Wtf?!
當佢地係韓星定mk 偶像組合...

一半人生同什麼歌某國人最愛

但盛夏光年好好聽
佢哋變五毛天之前既佳作

現場？現場唔肯定係咪仲有
Stayreal就見黑T袋仲有 橙同藍T 褸都好似冇

今晚
最後一晚
冇撚理啲人嘈唔嘈 氣氛點
一齊high爆佢!!!!!

話說我發現D快歌都係要LIVE聽 平時真係唔會開傷別聽黎聽LOL 但現場聽下跳下真係好正

盛夏光年世界第一！！！

原價880單頭仲買唔買好 好似無人放
仲要c區

睇戲都要比人撚

on9 boardway

CDb Expection

呢2首都係支國電影主題曲，人地聽慣聽熟當然鍾意，但呢兩首加埋 I'll carry you 我真係超唔鍾意

已經賣哂，痴線

俾唔到錢呀頂佢

有冇人上網買倒首映飛
屌你老味 兩次選完位都payment fail 垃圾broadway

好鍾意孫悟空連住入陣曲咁唱
成件事好熱血

仲難買過演唱會飛

勁多次揀到位入晒資料佢話系統繁忙

入到去一次又彈返出嚟 喊三聲

上映咗之後先買戲飛應該都買到唔一定要頭場架，有得睇就得架啦

想近距離見到五子嘛

有無人有買多 可以帶埋我去

20號 首映 五老會到場

首映有得見真人嘛

三個院都full晒

安樂我屌你老母

有冇人係買倒

諗翻shittyline
再睇百老匯半個鐘就俾人入到睇賣哂其實真係算好
雖然都係買唔到飛

垃圾百老滙母親節都要推個老母出黎俾人屌

今日唔知有啲咩野派下呢
尋日淨係拎佐條絲帶

好曬呀今日

洗衣機

係咪某個ig粉絲專頁，岩岩見到佢開post

花園

手洗

琴晚story已經炸緊

憲哥的洗衣機

有無機會超過1015

今晚會唔會係白安

白安好啦 唔好係鼓鼓

今晚會唔會點到盛夏光年

鼓鼓我去痾下屎先

阿信琴晚同我食宵夜個陣話唔洗點，今日全場都係盛夏光年

全場一齊 可以可以 可以喲

今晚一定有洗衣機

全場：。。。。。

重新上水上路中

想問上年螢光捧可以用到，咁2016年嘅可以用到嗎？thanks!

2017同2018都用到

究竟係咪白安？！？！

我山長水遠專登拎住大炮嚟幫信仔影靚相，你叫我寄存

我係佢就即場meet咗張飛，無得影相拍片入場嚟托呀？！

聽講尾場都有人劈200求售

都開場la趕唔切去

係咪琴晚條 on9 仔呀

E3相認區

F1 相認區

好似空空地

係咪會準時7:15開始？遲左收 黎緊咋

開場唔會係叮噹呀....

螢光棒係咪入邊買？

感覺有機會 ⋯⋯⋯

地鐵出閘轉左

E2

C1

開始左未

屌 跑出去買棒

未

你咩區呀 近嘅借比你

試過，唔識轉色

嘉賓係邊個？

有無人完全聽都未聽過首大合唱首歌
次次都揀d咁撚冷門

利申11年五迷聽都未聽過

仲未開場？

上年米老味已經好冷
今年仲冷

基本上唱咩都唔會成功，成個場咁大點大合唱

揾啲冷門歌黎大合唱都唔知係咩心態
未改歌之前仲癲
真係得啖笑
唱倔強個啲 熱血地收尾咪好囉

識d冷門歌證明自己好鐘意同眼光獨到囉

咩歌？幾時？

搵冷門歌係想屈阿信唱返嗰首啫
印象中呢首冇乜點唱過live
不過迪士尼合唱就算吧啦
就算880都聽唔到1180嗰邊啲聲啦

佢哋記唔記得嗰首點彈/唱都係問題

其實佢地真係幾癲
睇點歌part就知
冇乜邊首係夾唔到
而家問題係佢地聽唔聽得出係呢首

個小毒撚

點歌點倔強

邊條on9 玩野 等多一粒鐘咪聽到

佢應該係陪人入黎啦，
千萬五迷同阿信合唱既夢想比左個咩都唔識既細路

隔離兩條八婆影完未呀，前面又有個大叔亂入全程坐嘅

心急得濟

完

個大合唱好撚尷尬

竟然最尾黎首派對動物，係驚喜嘅

條靚仔

係叻仔既，以為上年米老鼠已經夠柒，仲可以再創低點

個靚仔係咪路人甲黎

今晚未完？

我個區真係柒到呢，個亂入嘅阿叔早走，兩條影相嘅八婆招惹埋食蕉上黎阻住曬

岩岩完 加左首partt animal 同共撚

party animal 之後仲有？我走咗

條毒撚講真真係幾撚慘
不過已經勁過好多連登仔

yes 4on 出左黎

係邊首

唱完派對動物就完唔洗擔心

嚇死我

就即出roller啦

毒撚嘅勝利
仲有怪獸扶上台

有冇搞錯呀，咁撚好聽都話冷門

阿信仲要同佢握手

派對動物完場真係痴撚線
一ya ya ya好似又翻翻公司開場咁

呢首最帶動到氣氛

派對動物完 真係好亢奮
完全無想完既feel
Btw, 我覺得個大合唱算成功啦，真係唱到佢地回來吧

我都未

唔知係內部賣唔出定點，有好多坐位都冇人坐

佢到落返台都好似唔知發生咩事咁

係神的孩子都在跳舞隻碟，仲有首歌『錯錯錯』都係好聽，從未係香港live過

我都諗係咪大合唱所以佢地先返黎，返黎嗰下真係好開心

大合唱都叫成功 我聽到最後一齊唱果次好齊

黃牛炒燶咗 見好多-200劈價

好想聽彩虹啊

真·尾場

最場真係好撚正

今日下午：

黃牛的倔強

抵啦

坐位四連wor，我唔信會賣唔出

聽左咁多年都係果批歌之後發覺自己都退化左
利申只係識MK之寶

無啦啦又出返首突然好想你
我吱一聲笑左

Btw又一年唔中了

預咗一定出架啦

點歌中咗

你班香港人 人地最尾個音都未唱完就啞 Encore, 人地鞠躬緊又 encore
返工做狗 OT到傻左？

過台灣睇啦

前面咁夢幻連羅密歐與茱麗葉都出埋
突然突然好想你

利申果首我都不識

好想知佢係咪真係唔識唱定緊張

羅密歐與茱麗葉都好似日日出

我覺得唔識

F區唱得有d混亂
前面唱緊『回來吧 我一直在等啊』
後面唱緊其他部分

我就坐中間
唱到亂曬
不過最後都成功
哈哈

我仲驚佢點歌會亂咁黎，點首天使都好啲

浪費左個同阿信合唱既機會

佢真係好好好好好笑全程樣

佢唔係咁既話 應該上唔到台

一啖砂糖一啖屎

D1好多真係五迷，超興奮

某程度都唔係佢點，只係人地隊本野比佢，佢求其揭開第一頁

我覺得佢陪人黎睇

憨人啦啦啦明明可以繼續
我一直啦 前面個人好好心想提我大合唱 我不了

但佢隔離個肥仔都係不知所措咁

如果播一個人你會唔會喊到爆

我宣布10號場贏左
今場有d趕時間既感覺 不過個𡃁仔

今晚尾場真係好撚正

有
借問眾神明
忘詞
心中無別人
羅密歐與朱麗葉
候鳥

真心感動
搵翻當初鐘意五月天既初衷

假如唱埋
摩托車日記同牙關就好了
好想聽啊！

怪獸彈live甩到

聽到彩虹同天使表示開心

不過其實都好想聽舊果堆快歌hosee 春天的吶喊

搭巴士有隻蝗企我後面想上車先，我即刻用螢光棒敲佢，指佢去返我後面

咁似我不願讓你一個人個mv

咁陳生都cue錯歌

仲有孫悟空！

個場剩係睇佢地撚冠佑已經抵翻晒

冇左OAOA？

今場唔知做乜 好多甩漏
洗衣機肥信又唱甩

今次香港有唱
聽不到
彩虹
燕尾蝶

MASA

有幾個位聽到幾個一齊甩
應該耳機出事 但執生好快執到

今晚尾場正過頭場好多
終於有返feel
多謝巴打放咗張正位飛比我

真係太耐無見佢地玩到嗰日咁high
睇都睇得特別開心
不過今日氣氛唔錯 見到有人個牌寫唔要突然好想你 要憨人

整體我覺得好正喎 有台語 雖則4寶出咗3 其他抵翻哂

係睇毒撚睇到好尷尬

梁靜茹宇宙

笑死 佢lur左成句

one two three go

panel 都錯埋一份，忘詞出 background 出左一半人生嗰個，攪到歌詞唱左半首先追翻上

出番黎先求咪幾乖仔

今日個mon不斷影怪獸

冇人想睇佢地求婚呀

頭場，不要再說了

真係會中毒

無限鞭屍
2150完場

我同我個frd講，佢話好彩走得早
btw好似幾sweet，好彩唔係concert入面求

勁近咁影埋佢cam man係咪都愛上左佢

仆街阻撚住搭車走

佢真係會逐對眼掃過去同你對眼
早兩日俾佢望完

人多擠逼係度求既意義係邊
焗周圍d人拍手

一講就好撚嬲 仲要歌都點唔到

焗條女唔會say no

佢今晚玩到達哥病發咁

幾個鐘真係好快過咁又一年

真係好好笑 好似完全唔知發生緊咩事咁

下年好似都係呢個主題

2019-2020

終於聽到忘詞

信：你現在緊張嗎
男仔：緊張啊

本身係咪要唱OAOA

咩主題都唔重要，最緊要係d歌有新鮮感，live返d未公開唱既歌

今日散場幾正 合唱齊過個咩尾場應援

可憐下睇頭場嘅神經病，不要再說了

搞到阿信都唔知點handle條友

感覺條友浪費左同五月天交流既好機會

你唔講我都醒唔起今日無唱到一半人生

10號俾心心個𡃁仔完勝

今次演唱會睇怕都唔出碟，對上果隻已經係諾亞方舟要巡迴先有碟出，公司應該完左電影就有。好似溫柔，垃圾車果d視覺效果，要自己影先有

笑到我 到底係主唱撚緊佢定佢撚緊主唱

但係佢如果唔係咁呆 主唱大人唔會叫佢上去

佢答：開心
先笑第一下

黑仔到爆
唱左咁多年應該冇一場拍得住頭場咁鳩

唔想聽

仆街下次我都趁佢地講嘢飲水引佢地注意

睇多咁多場，都未試過咁早完場我個時仲話佢地咁早就扮野圍圈圈

啱呀屌超正

那年煙花 幸福的爆炸 看她的眼睛捨不得眨倒映著火花

睇過咁多場，都未試過咁早完場我個時仲話佢地咁早就扮野圍圈圈

下年帶個細路入去扮咩都唔識 上到台握手順便抱抱

又岩既

4號場男人:攬住兩條女傾計
10號場男人:遠望迪迪尼方向

d1相認

企圖心強的不要

好彩睇到尾場 都叫補到頭場咁鳩
以後都唔會再睇總彩排

終於聽到彩虹啦等左咁多年見到有人舉寫住彩虹個牌忍唔住係咁大叫 雖然得兩三句不過ok收貨

個𡃁仔係咁俾肥信撚陰公睇得出佢好緊張又唔知想點 我自己都睇到尷尬癌發作

牙關呀屌

11號場男人:純粹鬼佬，比主唱練英文

寧願聽隱形的紀念

點睇都係佢撚緊五月天喎

係咪搏佢地唔會點冷門歌

睇到佢兩個牌 一個彩虹 一個明白 差少少就聽到明白啦

j出血

喺台上面互撚

求合照

老大今晚真心好正

垃圾車這首歌的主題是什麼
垃圾啊

搵人翻譯比佢聽!!
(台下：問你邊度人呀!!)

腥港

講返句 加入五月天 永遠都唔會遲 黎收科

鏡頭一close up佢真係 好想睇多幾次喪j
有冇人有影低

我都係睇頭尾今場無坐過咁濟

10號個靚仔俾心心真係估佢唔到

屌個下真心好笑𡃁仔係好認真咁答

今年頭場可以寫進歷史

頭埸今次真係有去都痛不欲生

其實係撚緊台下既我地

頭先就黎完嗰陣班巴士司機叔叔係咪同我地一齊嗌咗幾聲

有，但唔知咩moment既怪獸

希望電影都係咁好j

我都f區 f3

今年勁多人帶細路入場

@屎皮哥哥 相認啦

F1
好舒服 d風吹過黎

想聽明白多d
明白同反而可以同場出就好

今日上台個男歌迷好似係有帶助聽器 所以聽得唔清楚

咁刺激 助聽器聽演唱會....

每次睇完有總好唏噓既感覺

下年見

好想快啲下年五月

唔知下年咩主題呢

其實我幾鍾意今次愛情的模樣個彩虹燈

回來吧都無聽過⋯

官方肯出演唱會花絮就好，搵食蕉唔畀人影，又唔出返隻碟

好撚柒

本身聽呢首歌都會想喊，有埋彩虹燈更加
利申les

今次個舞台效果幾靚
羅密歐與茱莉葉個到幾正

繼續just rock it

有冇人分享下舞台d background？

阿信叫估歌嘅時候，話五個字，以為係唱 有你的將來.....

擁抱

今年個舞台效果平均正過上年 不過成名在望真係

必應創造

必應真係好正

個人感覺最鐘意JRI系列 唱多啲舊歌 覺得主題性嘅巡迴睇第二次個陣有啲悶

坐走廊位，啲黑杉佬行黎行去，我係黎睇你地定係五月天

佢地照其他人嘅時候照埋我

照田雞又捉人出去刪片 其實好煩好影響

D背景既文字有點中二文青味

明白都想聽下年繼續JRI 懷舊金曲夜唱曬所有台語歌

呢幕都好正，一齊聽同一隻歌

上年仲有轉眼又係超班

官方唔肯出碟又唔放相，舞台特效咁靚好難叫人唔好去影

你指下年都係JRI定係JRI Blue?

真五迷應該多啲投入聽歌，少啲篤電話拍片影相影響人
利申：開場之後冇影相拍片，淨係感謝機構嗰陣上黎留咗個cm

我都f3
前後都有音痴唱得好大聲，好彩佢地台語歌唔識。

重點係啲態度差到
影下人浪同謝幕都唔比

不過都幾搞笑
唱緊離開地球表面果陣，個黑衫人跟住唱同係咁做手勢叫人high啲

有人講緊台下似邰哥個工作人員係真係邰智源黎，唔知係咪黎拍木躍4超玩

人浪都唔比人影都真係on9

唔夠喉
年尾去台灣再睇幾場

我嗰邊啲黑衫捉得好厲害

有個on9仔首首歌都影cls

最衰都係d大陸人搞壞哂個場，拍片自己留念咪算囉，係要咁高張做直播，正一千古罪人，14年前不知幾自由，home kong又可以自由咁影

唱舊歌正呀
唔係話想孤芳自賞 但真係覺得新歌係就係多人識 歌詞易入口易明 好多人都有差唔多既故事
但點都唔及舊歌咁有五月天既色彩

其實係上年公司個歌單編排差啲，
差唔多同前年無變咁滯，
之前兩年諾亞方舟個歌單都有執過

真。早幾年真係光明正大用相機都ok但都唔洗動員咁多人照田雞呀? 一區起碼4-5個

人生無限公司隻碟我冇煲得好多

一日演唱會工作人員
之前都知有呢個主題
但估唔到係五月天
好驚喜呀， 我又鐘意睇木躍

我嗰邊嗰兩個八婆都係咁，記得嗰陣唱緊反而，其中一個喺度覆message

真呀 歌單有好幾首其實都麻麻地
但今年JRI Blue真係大部分都幾鐘意

咪就係，你拍片完場之後擺上微博fb youtube都算，夠膽死做直播話畀埋相音知，真係當人死咁，過左條底線而家搞到要影相留念都好似做賊咁偷偷摸摸

忘詞

仆你個街仲有個舉深圳牌躝啦識唔識分莊閒

而家直頭相機都唔敢拎未拎晒出來都已經照緊

我看到遠方 愛情的模樣～

B區熒幕同步折射彩虹🌈

仲有個攞住把扇嘅海南粉絲

屌那媽影左好多次

仲有以後有飛多都唔好係d咩Facebook原價讓票group 到放，成堆大陸人翻牆求票

四圍都係大陸人 好似成log飛買咁

無乜內容可言

最好真係睇下有冇whatsapp group入 成日吹下水嘅賣都賣得放心啲 fb放就睇下係咪真ac同係唔係香港人

JRI blue
演唱會tee係咁寫

最後果下熄燈又變左全世界開電話燈

At least會有跨年所以寫2020

我仲諗緊後面個食蕉照咁耐做乜春

我都以為係
"嗚"字開頭仲以為係

未試過憨人電話燈

光頭佬直播
記佢一世

D1頭幾行個位數揮手
隔離係一班local妹豬 但不太識唱超舊歌
另一邊係講國語情侶 全程企+咩歌都識唱 一起前奏就知咩歌
好想估佢地是台灣人 直到條女上微博

any肥我附近觀眾質素OK

一見到嗌咗邰哥 前後左右都冇人有反應
竟然冇人知

我都係d1，今晚真係好high

呢場淨係 嘿我要走了 反而 同 羅密歐與茱麗葉 既詞都夠J

嗚夜咦夜咦夜都唔中
但是咪cue錯歌黎

唔怪得似樣都咁

台灣果個？仲以為係大陸人添
屌今日係廁所群側邊見過佢，好似五月天去到邊，甚至美加，佢都跟著咁

就黎乜鳩都開

而家啲友仔一熄燈就開電話燈，痴撚線

下次可唔可以停一停突然好想你有啲厭

睇足十場 都中佢 求下五子可以停下呢首

屌鏡頭影左佢好多次
仆街知唔知你咁撚大把扇會阻住人

真係好surprised!!!
但係香港好少人知木躍
仲要嚟香港拍 唔等到台灣開嗰陣拍
好期待依集

btw阿信講到邰哥個名出嚟嗰陣都得好少叫聲
應該會俾陳百祥拎嚟笑

反而 段結他勁正
J到出血

佢唱咩我已經唔記得左

之前睇市長幕僚嗰集覺得幾正 出咗一定要睇

今場不錯，如果無忘詞，突然好想你，後來的我們就好了

btw,純真個新編曲非常麻麻地

今場怪獸石頭兩支結他都好有火

mk子鐘意，有咩計

其實我覺得個新mv麻麻地唔關事咁

三寶唔唱的話路人會好悶㗎

我都以為係 仲開心左一陣

我果下滿頭問號
明明主唱話要熄晒所有燈

有幸今晚都係D1 尾行 氣氛真係幾好

我其實無乜留意mv

真係理解不能 明明話熄燈啲人做咩自己開燈

最尾派對動物 真係好正

A2表示回來吧超齊！

慢歌黎講
突然好想你既尖叫聲最大

佢出晒名啦
仲搞咩石頭國際後援會
鐵粉唔可怕 無腦既鐵粉五迷真係

今次合唱係幾成功 不得不讚既

幾應景

好過上年逼人搶米老鼠

嗰陣我已經行到出門口準備走人
聽到佢唱派對動物即刻頭也不回走人，成功十一點三返到寶琳

打咗個喊露

向好方面諗 得一首

佢結尾唱首咁情緒高漲既好難收科

今場呢段再正d
今年睇三場淨係聽呢首都夠本

我覺得要加埋後來的我們變四寶

個mv你放瘋狂世界入去都得

台上見到可能都心諗：

休息時間黎

心中無別人啊

D1勁High Row M

玩左幾分鐘電話希望冇俾人以為係偽五迷

D1相認區

我後面有幾個男仔唱愛情的模樣出埋假音

反正佢未唱完我已經到地鐵站

F4靜到仆街F2企晒F4得兩排人企

睇佢地出番黎係幾開心

啲大陸妹狂拍片真係好撚煩
有個唱離開地球表面嗰陣開live直播自己喺度un

尾行都好high D1 值得拎MVP
Btw D2第一行5/6個香港神經病連住 生色不少

仲要係唱首咁high嘅歌

冇I LOVE U 無望

Thanks

D4區個個都識唱

當年影曬成首浪子心聲都無人捉，依家...一拎電話就比人照燈

D2 揮手

D1

D1區咁多巴絲

D2
我隔離有對大陸情侶 坐足半場 9點幾走埋
懷疑係因為全部歌都唔撚識
到底有咩意義

淨係識 突然好想你 後來的我們

今日同個五迷打架
最後我報左警 搞到2個都翻左差管無得睇

好鍾意摩托車日記，未聽過呢首live

搞咩

好想聽.... 唉屌唔講了

今年有冇唱過

D4區頭先睇住有個大陸女人開視像同人講電話
冇心嚟enjoy演唱會，就唔好入場啦

好似無？都好過d

又食白果啦

有無試過演唱會唱步步？

次次輪迴憨人同倔強係好touching但公式
今次搵派對動物做ending幾好
但竟然無主唱大人彈結他

有 有隻小象

好鐘意最後好多招牌果個 想知係咪香港先有

上星期六嗰場都有對睇睇下無啦啦求婚
見啲人係咁嗌 一望跪左喺度

我坐山頂 山下果d都照埋上黎

一播突然好想你，即刻坐返低

有 紅館肯定有

頭先返到屋企樓下 見到有個男仔入lift
著住Just rock it 件t
覺得今次設計得幾正
臨入場都買咗件著菜頭粿
係stayreal買 一去到得M FF 徽章冇曬
冇好幾款都賣曬

其實見佢一直無出credit仲影緊人估到應該未完 但又真係無諗過會係派對動物

same

做咩事？

準備好第九年未

有！2014紅館

好明顯無人聽阿信想講乜

頂佢後尾行出黎拎住mic stand我仲以為佢係準備彈結他

同意
但我最後都開左 屌
定阿信意思係指舞台燈啊

呢首歌，相信唔係點歌，正常rundown應該都唔會有佢份

如果今晚都有就Perfect！
10號聽咗已經好滿足

10號有i love u 無望!? 係歌迷點歌？

唔係吖！冠佑一支棍打

諾亞方舟 咪有

我意思係熄晒全世界既燈

我想問下五月天套戲係未得24號先有 特別係4DX版～ 好想入場睇，但個日撞左其他重要野

好耐冇見
今年睇三場，由頭場680企位 () > 10號 880 > 尾場 1180
好後悔冇睇到星期六
希望下年繼續唱舊歌JRI

見到好似25都有 但唔知賣哂未

睇左10號個場已經足夠

25號係3DNA
舊片黎

係咪一早預有四安。。

如果出字幕先唱回來吧。。係咪仲正

D1前排最側

腎仔

[img]

唔知old news左未

嘩係可樂魚絲打
同你睇既場次一樣
10號

陰謀論講成首派對動物咁齊program 燈光應該早就預左

By default 大家見無燈無瑩光就入左知足mode

去到八十歲都照等啊

一定係預左有四安...睇過之前幾場 三安完一落台 即上嘿我要走了

今晚三安落台 仲係Just Rock It背景 不過唔知係因為大合唱定咩原因啦

請不要捕捉我

應該一早預左
上年又係前面勁趕時間咁唱 為左最後唱完憨人仲多一首相信
尾場福利(?)

最後阿信講d感性嘢嗰時 冠佑放空好搞笑

G

下 得24有咩 我以為係24開始上映

其實我覺得係

我周圍都香港神經病我同行frd嗌到拆天後面都嗌得好落力

巴打坐邊行

個位數

M

我冇留意
我淨係係ig到見到有人留言話24爆哂加開25

佢特登叫佢上台啦
佢根本就係想玩

但字幕冇頭半首冇出歌詞

點解我唔覺
利申2x

邊個ig 睇啊
雖然4DX好貴
但好想去睇

就係唔肯定

肥信

好似係

好撚驚淨係得24有
我嗰日睇唔到

散場等緊朋友時撞番佢。
成班FD 夾住佢，佢身邊疑似媽媽既姐姐迫佢同我地握手合照。
佢仍然係 <<

小朋友嚟啫，唔好嚇親佢啦

阿信自己都應該留意到，佢自己都笑左下

我都係啊頂

BTW 想睇幕後花絮 等下木曜4超玩 YOUTUBE CHANNEL

佢最紅嗰條片係一日幕僚

靚仔唔識唱

我上網睇左好多資料都搵唔到係未得一場

但我想聽燕尾蝶 同小護士

絲打識d野，但牙關應該唔會再唱了

呢首正到呢

仲以為會唱多首慢歌作結 點知high到咁散band

agger

+1

我無開

佢講完冠佑 聽到d觀眾笑 即刻望冠佑做乜
今年大電視無show喺中間個mon
有d叫囂位（例如冠佑呢下 或者係影fans牌個d) 佢地五個反而睇唔到 唔知觀眾叫咩/笑咩
往年紅館可能會再影多次冠佑大頭俾阿信睇
然後佢地就會開始再撚冠佑

上年睇到喊

今年少左多謝士杰 小周老師 其他和音呢段
諗起之前一叫士杰 大家就會叫得好大聲 cam又會影佢
然後阿信就捉士杰出黎玩

對唔住M行嘅巴絲 唱到沙晒聲仲大聲唱 應該聽左我成晚走晒音

邊區㗎

可能係一早揀定好做既後備encore，同返人生無限公司開場呼應，24號電影院繼續encore

d1右手邊嗰區 隔住欄杆嫁 有個男人首首都影

今年無左多謝士杰佢地呢段真係唔慣

前年公司有唱

買左坐位就唔好成場由頭企到落尾啦, 屌你老母阻住後面D人呀. 你大撚曬呀?

can you feel

咁仆街，佢嚟係為影歌定聽歌

要2萬幾人就你一個 你厲害

我以為24號開始上映添，原來得24號有

無錯！睇五月天點會企

今年只睇左一場10號
但有i love you無望即刻覺得完勝左

冠佑個樣真係
肥信望佢都好好笑

我都以為24號開始上only場場都爆晒咁濟

講緊坐位喎, 坐呀. 有老人家有中年人有小朋友睇, 你由頭企到尾, 人地點睇? 睇住你個柒頭聽歌?

我隔離有兩個大陸人買得一支螢光棒，輪住揸，一個企起身揸，另一個就坐低玩電話發朋友圈

今年睇左三場，疼愛一場都撞唔到

第一次睇演唱會超正

唔撚鐘意咪走囉屌你老母

好似得一場有

兩個星期六都有好似

星期六限定版

買1180最前嗰行囉你咪 視野廣闊 冇人阻到你啦

冠佑應該支力了 去到後段佢已經無咩表情

識貨

唔係喎 如果得24有 咁點解要20搞首映先

個男仔又肯慢慢鄧倔強啲歌詞出嚟

大家再一齊陪佢唱

佢有缺陷嘅真係唔會介意佢點依首

成件事好warm

有幾多fans，十年廿年fans，想同五月天咁近距離見面都冇，更莫講話握手，偏偏機會就落係呢個被選中既細路身上。唔知五六七年後，佢會唔會後悔點解唔一早好好了解下五月天呢？

相認今晚氣氛好過某日坐B4

有冇相😂😂

我見上網號召五迷唱回來吧，話好成功叫番五月天番黎唱。。我就感覺尾場已經預有四安

老人家死番去睇粵劇

小朋友死番去睇比卡超

純真聽到爆喊

me too

響完全冇期待之下竟然真係唱派對動物
我死而無憾了

D3叫足全場
VCR時有保安企響正前方吹水,比人大聲屌走

同感

邊位睇曬咁多場？ 邊場最好睇？見好多都話10號

b4後排有兩條女係咁影相
啲staff已經叫佢哋咪影 仲喺度影影影
勁煩

望住鏡頭嗰幾個露出營業用笑容既shot都J出血
好想要膠清版既片無限loop返反而佢兩個結他outro嗰度
晚晚都J到
仲有尋晚唔記得彈完咩歌團長一完仲轉咗兩個圈叫我第一名木吉他版前奏

（獸控）

又話五個字又一路嗚
我都以為有嗚哩欸中賴
結果褲都除埋

人地要跟著石頭周圍去

睇佐五場 (無睇5號）
都係10號最好睇
可能因為壞mon, 多佐好多時間talking咁
氣氛又好 又唱愛情陷阱

係。。係迪迪尼既場都唱到

我坐c2都好清楚聽到每隻字，去到尾有下係好齊冇疊聲，好正

法國本post都係老大控
咁我安心收下masa bb了

睇曬6場
覺得10號多talking 最好睇

10號本身我有飛但放左，聽個個講10號最好睇...好後悔放左張飛添

完左啦

右下角

三日唔埋

其實唔洗號召都會有四安
如果尋晚可以好似以前咁 繼續憨人啦啦啦返佢地出黎
咁就真係JRI既感覺 香港場既傳統喇

路人粉？咪on9喇

十號值得痛不欲生

乜又咁唔小心呀

今年食蕉連未開場影台都捉
不過應該係相音落order
太harsh 了

我果面快影冇野 係錄影得耐先捉咋喎

依幾日經驗係越貴嘅區越寬鬆

差別待遇

我早左一個鐘入去 影下個台都俾人照
可能我坐走廊位 佢係咁巡
但派對動物就冇人照田雞喇
可能收咗工

個個舉高手影，企你後面咁睇咩呀？睇mon？

我講緊未開場 係未開場啊
6點幾嗰時 我影個台

10號真係無敵

讓我聽到你的聲音

好撚空虛
宜家個人好無動力
點算？

輕輕閉上眼睛 此刻我覺得清醒

五月天既歌雖然好有力量
但同時覺得好諷刺

尋晚唱人生海海
一唱到 天天都漫無目的 偏偏又想要證明
呢句果陣
就好似宜家既自己

未知自己想點
或者知自己想點 但唔知點行
特別宜家 人到20中
但好快就30

好羨慕五月天搵到自己好鐘意既野去做
而且可以不顧一切去做

同你一樣都係5場 冇睇5號
10號真係好正 有I love u無望

坐1180都比人照田雞重有人比人捉出去

派對動物都暴動咁濟 佢捉得幾多

兩萬人就你一個
好撚嘢

呢個真
最諷刺係番緊工既途中聽到生存以上生活以下同第二人生

唉
明明已經聽緊五月天10幾年
點解都仲未可以好似佢地咁
對生命和生活充滿熱情和能量

其實每年5月入去睇佢地係為左注入力量等到下年
巴絲咁快咁頹好難捱啵

其實頭5場怪獸有冇戴thanos手套

又唔好咁諗，或者好似阿信講咁，只要你過好每一日，有好既朋友，家人，興趣咁，你既人生都已經係獨一無二，好精彩架喇

多謝你
因為今日真係好頹

話說第一次身處平地
成晚嶽住個頭睇 仲不時要gut高
睇左一陣頸已開始痛

880側邊位冇呢個煩惱

唯一無睇落雨場，到依家都覺得係遺憾

雖然我都係
但只少好似為自己帶來一啲希望

我都想試落雨場

呢排工作上唔係咁順利，琴晚聽忍唔住喊咗，連我自己都嚇親
然後見到前面個女仔喊緊，但係佢身邊有人安慰佢
而我，身邊咩都無嗰種感覺更加無力

冇標準兒登仔身高都唔好買平地位

五場都平地，次次一完都覺得條頸好酸痛

一次一次你 吞下了淚滴
一次一次拼回破碎自己

本身望5號會落架嘛
好後悔點解唔全勤買埋落雨場

第二場雨場大雨到係咁抺面
唔好太大期望

絲打
I know that feel
咁我安慰你啦

係咪因為就黎黎m啊？

I know that feel sis
可惜身邊無朋友睇五月天

好似好好feel

唔係
只係呢排好似做咩都錯咁，覺得自己好失敗

落雨場4號啊
個日真係好正好熱血

10號本身想轉11 好彩冇人理我😌

我未婚妻以前唔明點解我咁迷佢地d歌，出左黎做野之後聽返就明白哂

係好feel但真心太大雨

我明啊